而家做緊關你家事個第三者究竟係邊個？

有無人估到係邊個

關你撚事

黃宇詩？

王乳C

臭雞

嘩 屌 原來係測量公司董事
真識揀